# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-10-25 22:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: tags/fields.py:32
#, python-format
msgid "Ensure your text is less than %s character."
msgid_plural "Ensure your text is less than %s characters."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:8
#, fuzzy
msgid "Preview your comment"
msgstr "預覽"

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:15
#, python-format
msgid "Posted by <strong>%(pname)s</strong>"
msgstr "<strong>%(pname)s</strong>道"

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:19
msgid "Post public comment"
msgstr "貼出去！"

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:21
msgid "Or edit it again"
msgstr "要不再改一下？"

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:28
#: murphylog/templates/comments/freeform.html:4
msgid "Your name:"
msgstr "尊姓大名"

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:35
#: murphylog/templates/comments/freeform.html:5
msgid "Comment:"
msgstr "金玉良言"

#: murphylog/templates/comments/free_preview.html:45
msgid "Preview revised comment"
msgstr "預覽"

#: murphylog/templates/comments/freeform.html:10
msgid "Preview comment"
msgstr "預覽"

#: my_django_site/template/404.html:4
msgid "Restricted Area"
msgstr ""

#: my_django_site/template/404.html:19
msgid "You are not supposed to be here,plase go back to"
msgstr "機房重地 閒人免進！請回"

#: my_django_site/template/404.html:20
#: my_django_site/template/blog/base.html:27
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: my_django_site/template/blog/index.html:28
msgid "Select page for older posts"
msgstr "選頁"

#: my_django_site/template/blog/detail.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid " Comments (%(comment_count)s) "
msgstr " \"有%(comment_count)s 條留言\" "

#: my_django_site/template/blog/detail.html:29
#, python-format
msgid "<p><b>%(pname)s</b> commented on %(pdate)s</p> "
msgstr "<p><b>%(pname)s</b> 留言於%(pdate)s</p> "

#
#: my_django_site/template/blog/detail.html:42
msgid "Write a comment"
msgstr "請賜言"

#: my_django_site/template/blog/taggedIndex.html:11
msgid " %(hit)s posts "
msgstr "共 %(hit)s 貼"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:19
msgid "Click to read"
msgstr "點閲讀"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:34
msgid "Read more"
msgstr "繼續閲讀"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:50
msgid "entry_tag"
msgstr "entry_tag_chinese"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:51
#, python-format
msgid ""
" Posted by <a href=\"mailto:%(email)s\">%(owner)s</a> at %(pdate)s | last "
"edited at %(ledit)s"
msgstr ""
" <a href=\"mailto:%(email)s\">%(owner)s</a> 發表於 %(pdate)s | 最後修改於 %"
"(ledit)s"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:54
msgid "Edit this article"
msgstr "編輯"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:57
#: my_django_site/template/blog/base.html:76
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:60
msgid "This is a <font color=red>private</font> post"
msgstr "本貼<font color=red>保密</font>"

#: my_django_site/template/blog/entry.html:62
msgid "Tags :"
msgstr "標簽："

#: my_django_site/template/blog/base.html:28
msgid " %(pn)s posts "
msgstr "共 %(pn)s 貼"

#: my_django_site/template/blog/base.html:31
msgid "New post"
msgstr "發新貼"

#: my_django_site/template/blog/base.html:32
#, python-format
msgid "logged in as %(uname)s "
msgstr "以%(uname)s身份登録"

#: my_django_site/template/blog/base.html:33
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: my_django_site/template/blog/base.html:51
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: my_django_site/template/blog/base.html:59
msgid "Tags"
msgstr "標簽"

#: my_django_site/template/blog/base.html:70
msgid "Links"
msgstr "鏈接"

#: my_django_site/template/blog/base.html:80
#, python-format
msgid "Commented by %(pname)s on %(pdate)s "
msgstr "%(pname)s 留言於%(pdate)s"

#: my_django_site/template/blog/base.html:90
msgid "Powered by Lighttpd"
msgstr "本站由Lighttpd提供動力"

#: my_django_site/template/blog/base.html:94
msgid "Edit in Emacs"
msgstr "本站用Emacs編輯"

#: my_django_site/template/blog/base.html:98
msgid "Powered by Django"
msgstr "本站用Django製作"

#: my_django_site/template/blog/base.html:102
msgid "Powered by Python"
msgstr "本站由Python提供動力"

#: my_django_site/template/blog/base.html:106
msgid "Proud Slacker since 3.6"
msgstr "始自3.6版的忠實Slackware用戶"

#: my_django_site/template/blog/base.html:110
msgid "Powered by MySQL"
msgstr "本站由MySQL提供動力"
